成龍同PK鄧攬埋一舊條片要推上國際

無論我點樣解釋話佢奶共，啲鬼佬仲係好鬼鍾意成龍，有時同人自介話I come from Hong Kong 佢地有啲都會話 oh I love Jackie Chan

今次水洗都唔清喇呱

乜都推上國際
咁乜野先最緊要？

Timing 好鬼~西環換人不足一星期,即有片

推乜鬼
你都識講鬼佬淨係識成蟲
分分鐘俾埋光環香港警甴

今之我都love 佢，個個搵親佢都唔知做咩唔會有好下場，咁PK,肛永長，振美仲有個4萬隻野應該好快會死得好慘，唔會有好下場

唔係好覺外國人會有咩特別反應

咩撚都國際，究竟香港人有幾自視

D鬼佬好迷成龍，你推咪仲幫左佢

班陰謀論大師以為放片上網既係手足
其實就係中央想以明星效應幫魔警搞形象工程

講撚左習近平轉撚左陣唔係要投降, 而係想係選舉同輿論方面收你地皮, 收唔到你地皮唔緊要, 等你地羸唔到功能組別或議席過半就夠
因為習近平係最近3任領導人入面最唔撚想比民主香港既領導人, 一定會死守

Push

肛派: 想你地拿拿林通撚左過假普選,燒上大陸, 令共上產黨可以實現黨內團替. 防止有金正恩普京毛魔等癲佬係大陸出現,永遠霸住個龍椅
雜派: 假普選都唔撚好諗啦, 令到14億人眼紅仲點撚樣做皇帝千秋萬世?

yes，pish twitter 戰線最多美國人日本人

疫症其間唔戴口罩聚會，重攬黎攬去

同警務人員出席明星飯局，有無利益衝突

警務人員重要係高層

文宣重點係前線要去抗疫（班狗自己講），高層同時間吃喝玩樂